今舖撐連仔

睇child porn 嘅人正垃圾 正賤人 冇資格上連登
各位巴絲記住見 「雞 」「臭」就 block +report
保持之難得一見嘅高汁連登

支持正氣連登

抵死無得繼續睇

push

支持連仔
成朝都講好煩
啲正經post又唔見曬

支持正氣連登 x2
難得有咁多抗爭絲打入嚟論政
大家都要識做

連登係連登 唔係男登

今次真係要正視聽，喺一個正常地方係冇人會忍受到兒童色情

係囉 比一段 J 片蓋過曬國際本地新聞 po

反對孌童拜登

slut

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

hi reported

支持 裸露 色情 請在成人版發佈

（政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

個女仔好慘囉

其實連仔係保護緊嗰啲巴打
cp 好易charge 同埋班狗嚟request資料嘅話 會好蝕底

俾=>開先例出賣會員
唔俾=>縱容cp流傳，香港第一戀童論壇

啱呀 cp 基本上搜到電腦有已經gg
驚連仔比人charge 埋

睇child porn 同childna Joe biden 有咩分別

利申 trump迷

我唔覺得慘
扑嘢就扑嘢 身體自主 唔應該批判
支持性解放

正解

好彩連仔block得快 衣家公海冇晒d垃圾gif/片 幾日之後就應該冇人再開post講

上面巴打同呢個 post 都高汁
［長文-奶茶聯盟］我花左幾個鐘歸納左泰國唔同勢力及近期示威